同女神whatsapp傾計佢叫咗我做robert

佢話係send錯chat, 唔係記錯我名, 但係佢覆個句野係同我地傾緊嘅話題完全對應
信唔信好?

補充本身叫richard

有女神同你傾就唔好呻啦Robert

我叫richard
希望你注意返

好心你就唔好咁多要求啦robert

派軍糧就唔好多多要求啦

我連可以 whatsapp 嘅女神都冇

同你傾計你仲想點？俾埋你屌好冇？

我比較向往柏拉圖式嘅關係

香港人唔興呢 D